<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

	<string id="st_placeable_documents_1">
		<text>Пачка бумаги</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_documents_1_descr">
		<text>Пачка слегка пожелтевших от времени бумаг, перевязанная простой бечевкой. Листы различаются по размеру и толщине, что говорит о том, что это коллекция старых форм, писем и заметок. Некоторые листы помечены выцветшим чернилом, намекающим на их возраст и предыдущее использование. Идеально подходит для разжигания огня или для заметок, эта пачка придает аутентичность любому импровизированному укрытию. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_cabinet">
		<text>Кухонные шкафы</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_cabinet_descr">
		<text>Набор прочных деревянных кухонных шкафов с характерным дизайном советской эпохи. плёнка, когда-то белая, поблекла, обнажая древесную текстуру, а ручки слегка заржавели, но все еще функциональны. Внутри полки достаточно просторные для хранения продуктов, столовых принадлежностей и других необходимых вещей. Несмотря на свой возраст, эти шкафы обеспечивают надежное хранение и добавляют ностальгии в любую кухню укрытия. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>	
	
	<string id="st_placeable_ashtray">
		<text>Пепельница</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_ashtray_descr">
		<text>Пепельница из толстого, прочного стекла с простым, утилитарным дизайном. Края слегка отколоты, показывая признаки длительного использования. Основание широкое и стабильное, что обеспечивает его устойчивость. Идеально подходит для любого укрытия, где собираются курильщики, она поддерживает чистоту и добавляет атмосферу жилого пространства. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_barrel_metal">
		<text>Металлическая бочка</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_barrel_metal_descr">
		<text>Прочная металлическая бочка, ржавая в швах, но все еще крепкая. Бочка стандартного размера, ранее использовалась для хранения промышленных материалов. Ее внешний вид показывает признаки старения и воздействия погоды, но она по-прежнему является универсальным вариантом хранения для топлива, воды или других запасов. Распространенное зрелище во множестве импровизированных укрытий и лагерей по неизвестным причинам. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_shelves_b">
		<text>Полки для ванной</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_shelves_b_descr">
		<text>Набор металлических полок для ванной, покрытых белой эмалью с местами сколов. Каждая полка достаточно широка, чтобы вместить туалетные принадлежности, аптечки или мелкие личные вещи. Конструкция настенная, экономит место на полу и добавляет эффективное использование пространства. Несмотря на свой изношенный вид, она обеспечивает надежное хранение и организацию в ванной. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_biliard">
		<text>Бильярдный стол</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_biliard_descr">
		<text>Старый, сильно изношенный бильярдный стол с выцветшим зеленым сукном. дерево поцарапано и вмято от лет использования, но стол остается прочным и ровным. могут быть недостающие или смешанные кии и шары, но он служит отличным развлечением и способом скоротать время в Зоне. Редкий предмет роскоши для укрытий и лагерей фракций. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_pot">
		<text>Кастрюля</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_pot_descr">
		<text>Большая чугунная кастрюля с тяжелой крышкой. Поверхность кастрюли черная от бесчисленных огней, а ручка показывает признаки частого использования. Она достаточно вместительна для приготовления супов или рагу, что делает ее ценным предметом для любых укрытий. Несмотря на свой изношенный вид, она остается основным элементом импровизированной кухни. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_countertop">
		<text>Деревянная столешница</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_countertop_descr">
		<text>Прочная деревянная столешница, сглаженная за годы использования. Поверхность запачкана и поцарапана, оставляющая следы бесчисленных приготовлений еды. Она предлагает достаточно места для приготовления пищи и может также служить рабочей поверхностью. Несмотря на ее грубый вид, она остается жизненно важной частью любой функциональной кухни в Зоне. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_cuttingboard">
		<text>Разделочная доска</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_cuttingboard_descr">
		<text>Толстая деревянная разделочная доска, изрезанная ножевыми следами. Края закруглены от многолетнего использования, а поверхность впитала масла и соки бесчисленных блюд. Это базовый, но необходимый инструмент в любой кухне. Доступны варианты из различных типов древесины. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_fchair">
		<text>Современный стул</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_fchair_descr">
		<text>Элегантный современный стул с металлическим каркасом и пластиковым сиденьем. Дизайн прост, но практичен, обеспечивая удобство. Стул показывает признаки износа, с небольшими царапинами на пластиковом сиденье и легкой ржавчиной на металлических частях. Он обеспечивает надежное место для сидения и добавляет современный оттенок в обстановку любого укрытия. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_game">
		<text>Настольная игра</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_game_descr">
		<text>Классический набор настольной игры, полный фигурок и складного поля. Коробка изношена, а края потрепаны, что свидетельствует о многих часах игры. Несмотря на свой возраст, игра, похоже, имеет все свои части. Идеально подходит для времяпрепровождения и укрепления товарищества в любом укрытии. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_fuel">
		<text>Бензиновый канистр</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_fuel_descr">
		<text>Металлическая бензиновая канистра, изначально предназначавшаяся для военного использования. Внешняя часть вмятины и царапинах, но она остается герметичной и прочной. Способна вмещать до 20 литров топлива, часто используется для питания генераторов или транспортных средств. Ее прочный дизайн обеспечивает устойчивость к суровым условиям Зоны. Также может использоваться как промышленное украшение. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_shooting_target_1">
		<text>Мишень для стрельбы</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_shooting_target_1_descr">
		<text>Металлическая мишень для стрельбы. Поверхность покрыта вмятинами от пуль и изношена от воздействия окружающей среды. Она стоит на утяжеленной основе, обеспечивая стабильность во время стрельбы. Необходима для улучшения точности стрельбы и популярна на базах военных фракций для регулярной тренировки. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_bidon">
		<text>Бидон</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_bidon_descr">
		<text>Большой пластиковый бидон, обычно используемый для хранения воды или других жидкостей. Корпус полупрозрачный, что позволяет легко контролировать содержимое. Оснащен прочной ручкой и надежной крышкой, идеально подходит для транспортировки и хранения жидкостей.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_gaz_balon">
		<text>Газовый баллон</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_gaz_balon_descr">
		<text>Большой металлический газовый баллон, обычно используемый для хранения пропана или других воспламеняющихся газов. Внешняя часть поцарапана и повреждена, с выцветшими этикетками безопасности, напечатанными на русском языке. Несмотря на свой изношенный вид, баллон все еще может быть заправлен и использован. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_radiola">
		<text>Радио</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_radiola_descr">
		<text>Винтажное радио с деревянным корпусом и металлическими акцентами. У ручек и переключателей есть признаки износа, но внутренности кажутся в хорошем состоянии, и радио все еще работает. Из-за значительного радиопомех внутри зоны исключения, регулярные радиопередачи не могут быть приняты в обычных условиях. Оно добавляет ностальгическую атмосферу личному пространству в Зоне. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] технологический предмет\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_metal_table2">
		<text>Металлический стол (Вариант B)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_metal_table2_descr">
		<text>Квадратный металлический стол с усиленными ногами и слегка ржавой поверхностью. Дизайн прочный и практичный, подходит для разных целей. Может служить как стол для обеда, верстак или универсальная поверхность. Несмотря на его изношенный вид, он остаётся надежным и необходимым элементом мебели для любого укрытия. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>
		
	<string id="st_placeable_stalker_outfit">
		<text>Комплект одежды сталкера</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_stalker_outfit_descr">
		<text>Комплект, состоящий из хорошо изношенной обычной сталкерской одежды, включая куртку, прочные брюки и пару ботинок. Одежда показывает признаки обширного использования, с видимыми заплатами и ремонтами. Стирка и очищенные вещи — типичное зрелище в личных укрытиях и лагерях фракций. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_merc_outfit">
		<text>Комплект одежды наемника</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_merc_outfit_descr">
		<text>Комплект того, что раньше было одеждой наемника, полный тактическим жилетом, боевыми брюками и качественными ботинками. Оборудование хорошо сохранилось, с минимальными признаками износа. Стирка и очищенные вещи часто встречаются в личных укрытиях и лагерях фракций. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_exoskelet">
		<text>Комплект экзоскелета</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_exoskelet_descr">
		<text>Комплексный комплект экзоскелета, включая силовую раму, усиленные бронеплиты и блок управления. Компоненты имеют серьезные признаки использования, и поврежденные части делают его неработоспособным. Экзоскелеты обеспечивают превосходную защиту и увеличивают силу пользователя. Поврежденные части, такие как этот, довольно часто встречаются в мастерских. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>
	
	<string id="st_placeable_stretcher">
		<text>Носилки</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_stretcher_descr">
		<text>Простые носилки с канвой и металлическими ручками. Канва загрязнена и изношена, показывая признаки интенсивного использования. Модели вроде этой предназначены для экстренного транспортирования раненых и обычно используются в скорых и больницах. В Зоне их часто можно встретить в лагерях фракций с медицинским персоналом и в некоторых заброшенных постройках. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_gun_parts">
		<text>Части оружия</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_gun_parts_descr">
		<text>Коллекция различных частей оружия, включая стволы, спусковые механизмы, различные механизмы стрельбы, рукоятки пистолетов и даже патроны, гильзы и магазины. Части в различном состоянии, некоторые показывают признаки ржавчины, другие не были очищены с момента сбора. Это типичное зрелище в оружейных мастерских и личных пространствах механиков в Зоне. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_teapot">
		<text>Чайник</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_teapot_descr">
		<text>Металлический чайник с простым дизайном. Его поверхность выглядит потемневшей, вероятно, от частого использования и воздействия элементов. Ручка обернута тканью для защиты от жара. Полезный инструмент для кипячения воды или приготовления чая или кофе. Хорошее дополнение для кухонного пространства в личном укрытии. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_psi_helmet">
		<text>Шлем защиты от психо-воздействий</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_psi_helmet_descr">
		<text>Нефункциональный психо-шлем, изначально разработанный для защиты от психо-излучений в Зоне. Шлем громоздкий, с рядом электронных компонентов и датчиков, встроенных в его конструкцию. Он показывает умеренные признаки использования, но причины его непригодности неясны. Может по-прежнему стать интересным предметом декора. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_documents_2">
		<text>Стопка документов</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_documents_2_descr">
		<text>Стопка различных документов, включая карты, заметки и отчеты. Бумаги пожелтели, и некоторые из них с загнутыми углами, что указывает на долговременное использование. В руках правильного человека эти документы могут предоставить полезную информацию и справочный материал. Обычно встречается в офисах военного персонала и личных лагерях опытных сталкеров. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_notes_writing_book">
		<text>Личный дневник</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_notes_writing_book_descr">
		<text>Изношенный личный дневник с кожаной обложкой и пожелтевшими страницами. Страницы заполнены рукописными заметками, эскизами и наблюдениями, охватывающими многие дни, проведенные в зоне исключения. Дневники подобного рода обеспечивают личное пространство для записи мыслей и опыта, редкая, но важная часть сохранения истории Зоны. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_survivalguide">
		<text>Руководство по безопасности</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_survivalguide_descr">
		<text>Хорошо использованное руководство по безопасности с потертой обложкой и загнутыми страницами. В руководстве есть информация о приемах выживания, первой помощи и экстренных процедурах. Оно, похоже, является старым изданием, но по-прежнему может служить важным ресурсом для способного читателя. Книги и руководства обычно встречаются в спальных помещениях и личных укрытиях. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_guidebook1">
		<text>Руководство по выживанию</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_guidebook1_descr">
		<text>Подробное руководство по выживанию с практическими советами по выживанию в сложных условиях. Страницы заполнены советами по строительству укрытий, сбору пищи и навигации. Книга изношена и имеет бесчисленные записи на полях. Книги и руководства обычно встречаются в спальных помещениях и личных укрытиях. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_guidebook2">
		<text>Руководство по механике</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_guidebook2_descr">
		<text>Обширное руководство по механике, охватывающее ремонт и обслуживание различных машин и оборудования. Обложка имеет некоторые брызги масла на себе, а страницы сильно потертого вида. Руководство предоставляет технические знания способному читателю. Книги и руководства обычно встречаются в спальных помещениях и личных укрытиях. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_lead_box_open">
		<text>Контейнер с свинцовым покрытием</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_lead_box_open_descr">
		<text>Открытый металлический контейнер, ранее использовавшийся для безопасного хранения радиоактивных материалов. Внутри он обшит свинцом, а внешний вид демонстрирует значительный износ. Из-за долгосрочного повреждения корпуса крышка больше не закрывается должным образом. Не рекомендуется использовать его для хранения и транспортировки аномальных образований. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_suit">
		<text>Экспозиция костюма SSP-99M</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_suit_descr">
		<text>Экспозиция костюма SSP-99M, высококачественного закрытого дыхательного защитного костюма. Модель 99M включает в себя усовершенствованное защитное оборудование для окружающей среды и предоставляет кислород из прессованного баллона, который носится на спине. Этот конкретный костюм является выставочным образцом, он показывает признаки использования, но по-прежнему визуально находится в хорошем состоянии. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<!-- Revision Marker -->

	<string id="st_placeable_kartina03">
		<text>Рамка для фото</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_kartina03_descr">
		<text>Простая деревянная рамка для фото, с немного сколоченной и выцветшей поверхностью. Стекло целое и защищает фотографию или произведение искусства внутри. Несмотря на свой простой дизайн, она имеет сентиментальную ценность и персонализирует любое пространство. Это дает немного человечности в суровой обстановке Зоны, это любимое украшение для многих укрытий. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_dev_guitar">
		<text>Акустическая гитара</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_dev_guitar_descr">
		<text>Акустическая гитара с изношенным корпусом и засохшими струнами. Дерево потемнело со временем, а звуковая доска показывает признаки многократного использования. Несмотря на ее поломанный вид, она все еще издает богатый, теплый звук. Драгоценная собственность для любого музыканта в Зоне, она предлагает способ скоротать время и поднять мораль. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_stool">
		<text>Стул</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_stool_descr">
		<text>Простой деревянный стул, его ноги слегка шатаются от износа. Сиденье круглое и гладкое, показывающее естественный узор дерева. Он легкий и его легко переносить, что делает его универсальным вариантом для сидения. Несмотря на простое строительство, он является функциональным и жизненно важным элементом мебели в любом укрытии. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_metal_table1">
		<text>Металлический стол (Вариант A)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_metal_table1_descr">
		<text>Прямоугольный металлический стол с утилитарным дизайном. Поверхность поцарапана и зазубрена, но он остается стабильным и долговечным. Идеально подходит для использования в качестве верстака или для приготовления пищи. Прочная конструкция стола обеспечивает его выживание в условиях жесткой эксплуатации в Зоне. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>
	
	<!-- Posters -->

   <string id="st_placeable_poster1">
		<text>Плакат (Советская Пропаганда, Виктор Говорков)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_poster1_descr">
		<text>Цветной плакат советской пропаганды с мотивом, созданным Виктором Говорковым в 1956 году. Искусство prominently представляет собой девиз: "Мир и Дружба. Наш опыт — для наших друзей". Дизайн включает яркие изображения советской дружбы. Плакат использует смелые цвета и динамические композиции для передачи предполагаемого сообщения о единстве и взаимопомощи. Печати были произведены во время пика холодной войны. Визуальное представление заявленной приверженности СССР международной солидарности. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n</text>
	</string>
	
    <string id="st_placeable_poster2">
		<text>Плакат (Человечество: Упадок)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_poster2_descr">
		<text>Цветной плакат в оранжево-черной цветовой гамме с жирным заголовком "ЧЕЛОВЕЧЕСТВО: УПАДОК", высеченным в верхней части. Изображение ниже показывает двух фигур в тяжёлых защитных костюмах, глядящих на пустынный ландшафт. Центральным элементом композиции является разрушенная структура с ярким знаком "ОСТОРОЖНО: РАДИАЦИОННАЯ ЗОНА". Происхождение печати неизвестно, хотя это может быть обложка альбома или группы.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n</text>
	</string>
	
    <string id="st_placeable_poster3">
		<text>Плакат (Пулемёт)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_poster3_descr">
		<text>Цветной плакат, показывающий руку, держащую пистолет времён Второй мировой войны на ярком красном фоне. Жирный текст внизу гласит "ПУЛЕМЁТ". В верхней части плаката имеются нечитаемые буквы белого цвета. Дизайн и цветовая гамма смелые в красном и белом, создающие ощущение срочности и силы. Может быть постером старого фильма или музыкального альбома. Точные происхождения мотива неизвестны. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n</text>
	</string>
	
    <string id="st_placeable_poster4">
		<text>Плакат (Советская Пропаганда, Удар по Ложным Ударникам)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_poster4_descr">
		<text>Цветной пропагандистский плакат Советского Союза с яркими красно-чёрными оттенками. Он показывает три фигуры с молотами. Текст на кириллице переводится как "Удар по Ложным Ударникам", утверждение о совместных усилиях против непродуктивных элементов в рабочей силе. Изображение преобладает стилизованными, динамичными силуэтами и захватывает суть промышленной силы и единства. Большой символ молота и серпа подчеркивает силу советского труда. Детализированные шестерёнки и циферблаты внизу подчеркивают важность времени и эффективности в промышленном прогрессе. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n</text>
	</string>
	
    <string id="st_placeable_poster5">
		<text>Плакат (Инфицированный)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_poster5_descr">
		<text>Чёрно-белый плакат с "ИНФИЦИРОВАННЫЙ" жирными буквами вверху. Центральным изображением является угрожающе выглядящая фигура в газовой маске. Мелкий текст ниже гласит "ДЕРЖИТЕСЬ ПОДАЛЬШЕ". Нижняя часть включает в себя иконографию врача чумы, искажённых фигур и другие символы. Небольшой шрифт ниже гласит: "Болезнь будет распространяться от человека к человеку с неоспоримой эффективностью, пока последний труп не упадёт. Не останется дома, чтобы почувствовать его тепло." Происхождение картины неизвестно. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n</text>
	</string>
	
    <string id="st_placeable_poster6">
		<text>Плакат (Мозг)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_poster6_descr">
		<text>Тёмный цветной плакат с заголовком "ЗАРАЖЁННЫЕ МЫСЛИ" кроваво-красными буквами вверху. Центральное изображение изображает мозг и лицо, зловеще светящееся в тусклом синем свете. Мотив окружён зубчатыми узорами. Подпись внизу гласит "УПРАВЛЯЙ МОИМ МОЗГОМ," расположенная под рядом красных муравьёв. Дизайн вызывает ощущение умственного вторжения, паранойи и психологического ужаса. Он мог бы связаться с всемогущим страхом утраты контроля над своим умом в Зоне. Происхождение его дизайна неизвестно.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n</text>
	</string>
	
    <string id="st_placeable_poster7">
		<text>Плакат (Небо)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_poster7_descr">
		<text>Тёмный цветной плакат под названием "ТЫ НЕ СМОЖЕШЬ УБЕЖАТЬ ОТ НЕБА" с рыцарем средневековья, коленопреклонённым и держащим меч. Фон изображает призрачную фигуру слева и оконца собора справа. Блок слева гласит "ДУЭЛЬ С МОИМ ЗЛОМ И СТУПИ НА ВРАТА МОЕГО ОТЧАЯ." В искусстве включено число "45" в нескольких местах. Общий вид предполагает мрачную борьбу и неизбежную судьбу с готической атмосферой. Точное происхождение дизайна неизвестно. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n</text>
	</string>

	<!-- Мебель -->
	
	<string id="st_placeable_sink">
		<text>Раковина</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_sink_descr">
		<text>Фаянсовая раковина с ржавыми принадлежностями и сколами эмали. Чаша показывает признаки интенсивного использования, с мелкими трещинами, проходящими по поверхности. Когда она подключена к рабочей водопроводной системе, её можно использовать для мытья, что добавляет практичности любой базе. Обычно встречается в импровизированных ванных комнатах. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_sidetable1">
		<text>Приставной столик A</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_sidetable1_descr">
		<text>Небольшой деревянный приставной столик с одним ящиком. Дерево потемнело от времени и имеет несколько царапин и вмятин. Несмотря на износ, он прочный и функциональный, подходит для хранения мелких предметов и источников света. Часто размещается в личных пространствах для утилитарности и добавления очарования. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_sidetable2">
		<text>Приставной столик B</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_sidetable2_descr">
		<text>Компактный приставной столик с простой металлической рамой и деревянной столешницей. Дерево показывает признаки износа, с некоторыми пятнами и мелкими царапинами. Подходит для размещения рядом с кроватью или креслом для чтения. Добавляет функциональность и скромный стиль в личные пространства. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_shelves">
		<text>Металлические полки</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_shelves_descr">
		<text>Набор использованных металлических полок, слегка заржавевших, но структурно прочных. Каждая полка предоставляет достаточное пространство для хранения запасов, инструментов или личных вещей. Промышленный дизайн делает их подходящими для любой мастерской или зоны хранения. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_box_wood">
		<text>Деревянная коробка</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_box_wood_descr">
		<text>Прочная деревянная коробка с усиленными углами, обычно используемая для транспортировки тяжёлых предметов, оптовых продуктов, предназначенных на перепродажу, или для промышленных целей. Крышка повреждена снаружи, а дерево показывает признаки старения. Может использоваться как высокоемкие контейнеры для хранения в мастерских или личных пространствах. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_trophie1">
		<text>Трофей головы кабана</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_trophie1_descr">
		<text>Прикрепленная голова кабана, обычного крупного зверя в Зоне, сохранённая и выставленная на ручной деревянной доске. Таксидермия хорошего качества, несмотря на общий изношенный вид. Дерево имеет несколько царапин, а шерсть показывает некоторые признаки истончения и обесцвечивания, вероятно, из-за воздействия внешней среды. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_trophie2">
		<text>Трофей головы химер</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_trophie2_descr">
		<text>Голова химер, прикрепленная на ручной деревянной доске, впечатляющее и устрашающее выставочное изделие. Голова хорошо сохранена, а общая таксидермия хорошего качества, некоторые шерсти показывают признаки износа, вероятно, вызванные упаковкой и транспортировкой. Это редкий и ценный трофей. Часто выставляется в укрытиях как знак значительного достижения. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_trophie3">
		<text>Трофей с бархатным псом</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_trophie3_descr">
		<text>Скользкий псевдопес, тщательно сохранённый, чтобы запечатлеть его угрожающий постура, установленный на деревянной основе. Таксидермия хорошего качества, а существо было хорошо сохранено, включая его острые зубы и шерсть. Трофей напоминает о том, как даже самые мелкие опасности в Зоне могут привести к внезапному концу для любого неосторожного сталкера. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_trophie4">
		<text>Трофей с кошкой</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_trophie4_descr">
		<text>Прикреплённая кошка, искусно смонтированная, чтобы сохранить её свирепое выражение, установленная на деревянной основе. Таксидермия хорошего качества, шерсть хорошо сохранена, но некоторые области показывают признаки износа. Как трофей, она представляет собой успешную охоту и опасности, с которыми столкнулся её хозяин. Свирепость мутировавших кошек, найденных вокруг зоны исключения, все еще ощущается от показа. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_trophie5">
		<text>Трофей головы кровососа</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_trophie5_descr">
		<text>Прикрепленная голова кровососа, тщательно сохранённая с угрюмым оскалом, установлена на ручной деревянной доске. Качество таксидермии хорошее, особенно на отдельных щупальцах, хотя кожа слегка обесцвечена от воздействия. Сохранённые трофеи кровососов — редкое украшение в Зоне. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_trophie6">
		<text>Трофей с кровососом</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_trophie6_descr">
		<text>Полностью набитый кровосос, установленный в угрожающем позе на деревянной основе. Сохранение детально выполнено, а таксидермия хорошего качества, хотя кожа показывает небольшие трещины и обесцвечивание. Трофеи кровососов — редкое и устрашающее украшение, улавливающее суть смертоносной сущности абоминации. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_trophie7">
		<text>Трофей с вслепую собаку</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_trophie7_descr">
		<text>Наблюдаемая вслепую собаку, сохранённая в правдоподобной позе, установленная на деревянной основе. Таксидермия хорошего качества, шерсть мягкая и приятная на ощупь, хотя некоторые части слегка грубые и сбитые, потенциально уже существующие, когда образец еще был жив. Трофей с собакой имеет угрожающее присутствие — даже самый обыкновенный мутант может быть угрозой в плохой день. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_trophie8">
		<text>Трофей из плоти</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_trophie8_descr">
		<text>Схватка из плоти, закрепленная на деревянной основе, сохранённая с гротескным внешним видом, включая все его свисающие ноги. Кожа толстая и кожистая, со шрамами по всему телу. Трофеи плоти — редкое выражение необычной и опасной фауны зоны, даже менее угрожающих образцов. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_trophie9">
		<text>Трофей с кабаном</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_trophie9_descr">
		<text>Огромный набитый кабан, установленный на деревянной основе. Он демонстрирует высокую степень детализации и жизненную точность во всей своей массе. Шерсть грубая, а клыки слегка отколоты, что свидетельствует о возрасте кабана и вероятных столкновениях с неудачливыми новичками. Трофеи кабанов являются редким натюрмортом суровой природы Зоны. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>
	
	<string id="st_placeable_box_paper">
		<text>Картонная коробка</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_box_paper_descr">
		<text>Простая картонная коробка, показывающая признаки износа и повреждений. Картон мятый, а края имеют вмятины и разрывы, но ее можно использовать для хранения лёгких предметов. Она способна удерживать до 20 кг. Коробки подобного рода часто встречаются в зонах хранения на базах фракций и в мастерских. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет хранения\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] емкость хранения: 20кг\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_microscope">
		<text>Микроскоп</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_microscope_descr">
		<text>Винтажный микроскоп с металлическим корпусом и стеклянными линзами. Корпус показывает признаки окисления, а механизм фокусировки тугой, но все еще функционален. Когда-то использовавшийся для научных наблюдений, теперь он служит скорее в качестве ностальгического выставочного предмета. Идеально подходит для добавления элементарной учебной атмосферы в рабочее пространство. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_map1">
		<text>Настенная карта A</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_map1_descr">
		<text>Большая настенная карта, напечатанная на плотной бумаге и заключенная в деревянную рамку. Карта слегка пожелтела, имеет обрывки краёв и небольшие разрывы. Она предоставляет подробный обзор региона внутри зоны исключения, потенциально полезна для стратегического планирования или как элемент декора. Часто встречается в командных центрах или учебных комнатах. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_map2">
		<text>Настенная карта B</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_map2_descr">
		<text>Настенная карта на плотной бумаге, обрамлена деревянной рамкой. Карта изношена, с некоторыми обесцвечиваниями и незначительными признаками повреждения от воды. Она предлагает детализированное представление конкретной области в зоне исключения, что делает ее ценным ресурсом или элементом декора. Обычно встречается в командных пунктах и тактических планировочных комнатах. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_grave1">
		<text>Могила A</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_grave1_descr">
		<text>Простой, weathered памятник могилы из дерева. Поверхность вырезана с надписями, некоторые из которых выцвели с течением времени. Он стоит как трагическое напоминание о тех, кто погиб. Часто встречается в импровизированных кладбищах или мемориальных местах, часто рядом с крупными базами фракций. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_grave2">
		<text>Могила B</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_grave2_descr">
		<text>Простой деревянный памятник могилы, показывающий признаки старения и износа. Надписи частично эродированы, затрудняя их чтение. Их могут перепрофилировать в новую могилу для ещё одной неудачливой души. Служит трогательным напоминанием о тех, кто потерян в Зоне. Часто встречается в импровизированных кладбищах или мемориальных местах, часто рядом с крупными базами фракций. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_junk">
		<text>Механический мусор</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_junk_descr">
		<text>Куча механического мусора, в том числе заржавевшие шестерёнки, сломанные инструменты и выброшенные металлические части. Компоненты корродированы и частично разобраны, что делает их необработанными. Хорошо подходит для добавления индустриального упадка в личное рабочее пространство. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_money_5000">
		<text>Стопка денег</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_money_5000_descr">
		<text>Стопка примерно 5000 рублей в банкнотах, связывающая их изношенной резинкой. Банкноты выцвели и показывают признаки обширной обработки. Их можно потратить или использовать в качестве декоративного элемента в личном укрытии. Может привлечь нежелательных гостей. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_plant2">
		<text>Аномальное растение</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_plant2_descr">
		<text>Растение в горшке с сухими листьями. Происхождение растения неизвестно, и оно, похоже, растет без солнечного света. Оно добавляет неземной акцент к личным пространствам. Вероятно, выкопано и пересажено где-то на окраинах Припяти. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_plant3">
		<text>Измождённое растение</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_plant3_descr">
		<text>Импровизированная установка растения, растущего в переработанном контейнере. Растение крепкое и адаптировалось к суровым условиям, с листьями, показывающими признаки стойкости. Оно придает немного зелени и жизни иначе бесплодной среде. Часто встречается в личных укрытиях, где креативность встречается с необходимостью. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_plant4">
		<text>Высокое растение</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_plant4_descr">
		<text>Высокое растение в горшке с длинными, тонкими листьями. Растение хорошо ухожено и добавляет ощущение спокойствия и природы в любое пространство. Его высота делает его отличным выбором для заполнения пустых углов или добавления вертикального интереса. Часто встречается в жилых зонах или прихожих для добавления зелени. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_rug">
		<text>Декоративный ковер</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_rug_descr">
		<text>Большой, плетёный ковер с замысловатыми узорами и классическим европейским дизайном. Ткань слегка выцвела и имеет некоторые дыры по краям, подтверждая годы предыдущего использования. Ковры добавляют тепла и уюта любому личному жилому и рабочему пространству. Создаёт уютную атмосферу и добавляет небольшую ноту стиля к перепрофилированной покинутой куче бетона. \n \n
		%c[ui_red]ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ: %c[ui_gray_2]НЕ БРОСАЙТЕ КОВЕР ИЗ ИНВЕНТАРЯ. Вы БУДЕТЕ иметь удар и покинуть зону.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] предмет декора\n
	</text>
	</string>
  
	<string id="st_placeable_clinic_equipments">
		<text> Клиническое оборудование</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_clinic_equipments_descr">
		<text> Коллекция медицинского оборудования, использующегося в медицинских учреждениях. Набор включает в себя различные инструменты и предметы, необходимые для основных медицинских процедур. Материалы нержавеющая сталь и прочный пластик, обеспечивающие долговечность и гигиеничность. Эти предметы обычно встречаются в медицинских отделениях или клиниках в Зоне, готовые к использованию в экстренных случаях. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_wall_divider">
		<text>Перегородка (2х2м)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_wall_divider_descr">
		<text>Переносная перегородка размером 2 на 2 метра, изготовленная из лёгких, но прочных материалов. Эта перегородка идеально подходит для создания временных перегородок в жилых пространствах или укрытиях. Ее рама сделана из алюминия с тканевой панелью для обеспечения визуальной приватности. Обычно встречается в импровизированных укрытиях и убежищах, она может помочь эффективно организовать пространство. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет мебели\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_storage01">
		<text>Металлический контейнер для хранения</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_storage01_descr">
		<text>Контейнер для хранения среднего размера с ёмкостью 300кг. Сделанный из оцинкованной стали, он устойчив к ржавчине и обеспечивает безопасное хранение различных предметов. Контейнер оснащён запираемой крышкой для повышения безопасности. Идеально подходит для хранения запасов или оборудования в укрытии. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет хранения\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] ёмкость хранения: %c[ui_gray_2] 300кг\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_storage02">
		<text>Большой металлический контейнер для хранения</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_storage02_descr">
		<text>Большой металлический контейнер, способный вмещать до 700кг. Построенный из усиленной стали, он предлагает максимальную защиту от воздействий окружающей среды и кражи. Этот контейнер подходит для длительного хранения оптовых предметов и ценностей. Часто встречается в хорошо обустроенных базах и защищённых местах. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет хранения\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] ёмкость хранения: %c[ui_gray_2] 700кг\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_storage03">
		<text>Зелёная металлическая коробка</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_storage03_descr">
		<text>Зелёная металлическая коробка с относительно низкой ёмкостью хранения в 70кг. Этот компактный контейнер изготовлен из лёгкого алюминия, что облегчает его транспортировку. Он оборудован надёжным зажимом и ручкой для удобства. Идеально подходит для хранения небольшого оборудования или личных вещей. Обычно встречается в полевых лагерях и временных укрытиях. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет хранения\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] ёмкость хранения: %c[ui_gray_2] 70кг\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_storage04">
		<text>Маленький сейф</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_storage04_descr">
		<text>Маленький сейф, предназначенный для безопасного хранения ценностей, с ёмкостью 35кг. Сейф изготовлен из закалённой стали и оснащён комбинированным замком для повышения безопасности. Идеально подходит для хранения важных документов, денег или других драгоценностей. Часто встречается в личных квартирах или административных офисах. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет хранения\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] ёмкость хранения: %c[ui_gray_2] 35кг\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_storage05">
		<text>Пустая коробка для инструментов</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_storage05_descr">
		<text>Пустая коробка для инструментов с ёмкостью 60кг, изготовленная из прочного пластика. Она включает в себя несколько отсеков для организации инструментов и мелких деталей. Коробка оснащена удобной ручкой и надёжными зажимами. Идеально подходит для техников и механиков, которые нуждаются в поддержании порядка и портативности своих инструментов. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет хранения\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] ёмкость хранения: %c[ui_gray_2] 60кг\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_storage06">
		<text>Пустой сундук</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_storage06_descr">
		<text>Пустой сундук с большой ёмкостью хранения в 170кг. Изготовленный из укреплённого дерева с металлическими обручами, этот сундук прочен и просторен. Он оснащён откидной крышкой с замковым механизмом для защиты содержимого. Подходит для хранения самого разнообразного имущества, от одежды до оборудования. Обычно встречается в зонах хранения и подвалах. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет хранения\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] ёмкость хранения: %c[ui_gray_2] 170кг\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_storage07">
		<text>Шкаф</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_storage07_descr">
		<text>Металлический шкаф с ёмкостью хранения в 120кг, обычно используемый для личного хранения. Шкаф изготовлен из металлической стали и имеет вентиляционные отверстия и надёжный замок. Он разделён на секции для удобного хранения предметов. Часто используется в казармах, офисах и общежитиях для хранения одежды и личных вещей. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет хранения\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] ёмкость хранения: %c[ui_gray_2] 120кг\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_storage08">
		<text>Большой сейф</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_storage08_descr">
		<text>Большой сейф, предназначенный для безопасного хранения, с ёмкостью 70кг. Изготовленный из высокопрочной стали, он обеспечивает надежную защиту от кражи и огня. Сейф оснащён комбинированным замком и усиленными петлями. Идеально подходит для хранения крупных ценностей и конфиденциальных предметов. Часто встречается в защищённых местах, таких как офисы и хранилища высокой ценности. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет хранения\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] ёмкость хранения: %c[ui_gray_2] 70кг\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_wooden_board">
		<text>Деревянная панель</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_wooden_board_descr">
		<text>Деревянная панель, используемая для блокировки окон и входов. Изготовленная из обработанной сосны, эта панель прочная и может выдерживать погодные условия. Она часто используется в импровизированных укрытиях и защитных конструкциях для защиты уязвимых мест. Легко устанавливается и снимается по мере необходимости. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] баррикадный предмет\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_wooden_plank">
		<text>Деревянная доска</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_wooden_plank_descr">
		<text>Деревянная доска, обычно используемая для блокировки окон и входов. Изготовленная из прочного дуба, она предоставляет надёжную преграду от вторжений. Эти доски необходимы для укрепления укрытий и могут быть легко забиты или прикручены на место. Встречаются на строительных площадках и в импровизированных укрытиях.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] баррикадный предмет\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_metal_plate">
		<text>Металлический лист</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_metal_plate_descr">
		<text>Металлический лист, используемый для укрепления окон и входов. Изготовленный из оцинкованной стали, он предлагает отличную защиту от взломов и воздействий окружающей среды. Эти листы могут быть прикреплены на место, чтобы повысить безопасность любой конструкции. Обычно используется в укреплённых укрытиях и забаррикадированных зонах. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] баррикадный предмет\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_shield">
		<text>Щит</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_shield_descr">
		<text>Металлический щит, предназначенный для личной защиты. Сконструированный из высокопрочной стали, он обеспечивает защиту от снарядов и ближних атак. Щит оснащён усиленной ручкой для стабильности и удобства использования. Он может быть жизненно важным инструментом в ситуациях близкого боя. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_toilet">
		<text>Туалет</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_toilet_descr">
		<text>Базовый туалет, необходимый для организации санитарии в любом укрытии. Изготовленный из керамики, он прочный и лёгкий в очистке. Туалет имеет простую систему смыва и сиденье с допустимым комфортом. Лучше, чем уходить в кусты. Обычно встречается в ванных комнатах или специально отведённых санузлах в крупных базах фракций. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] санитарный предмет\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_shower">
		<text>Душ</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_shower_descr">
		<text>Стандартное душевое устройство, предназначенное для личной гигиены. Изготовлено из нержавеющей стали и пластика, включает в себя душевую лейку, контрольные ручки и систему дренажа. Устройство прочное и лёгкое в установке, предоставляя необходимую возможность в укрытиях. Встречается в ванных комнатах или отведенных зонах для мытья. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] санитарный предмет\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_tv_box">
		<text>Кубиковый телевизор</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_tv_box_descr">
		<text>Старый модельный телевизор, предоставляющий развлечения и новости жителям Зоны. У телевизора имеется экран с электронно-лучевой трубкой (CRT) и механические регуляторы для выбора каналов. Он заключён в прочный пластиковый корпус. Хотя устаревший, он все еще может ловить трансляции, если доступен сигнал. Обычно встречается в гостиных и зонах отдыха. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] технологический предмет\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_light1">
		<text>Настенный светильник</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_light1_descr">
		<text>Аккумуляторный настенный светильник, обеспечивающий атмосферное освещение. Он имеет элегантный дизайн с матовым стеклянным колпаком. Светильник предлагает тёплый цветовой температуру 2700K и может работать до двух недель. Идеально подходит для создания уютной атмосферы в жилых помещениях. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] источник питания: %c[ui_gray_2]батареи\n	
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] продолжительность работы: %c[ui_gray_2]2 недели\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] цветовая температура: %c[ui_gray_2]2700K\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_light2">
		<text>Проекционный светильник</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_light2_descr">
		<text>Аккумуляторный проекционный светильник с высоким уровнем яркости. Этот светильник предназначен для рабочей освещённости, с цветовой температурой 6500K, имитирующей дневной свет. Светильник может работать до двух недель на одной наборе батарей. Подходит для рабочих пространств и детализированных задач. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] источник питания: %c[ui_gray_2]батареи\n	
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] продолжительность работы: %c[ui_gray_2]2 недели\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] цветовая температура: %c[ui_gray_2]6500K\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_light3">
		<text>Лампа абажур</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_light3_descr">
		<text>Декоративная лампа абажур на батарейках. Она предоставляет тёплый свет при цветовой температуре 3000K, что делает её идеальной для чтения или отдыха. Лампа имеет классический дизайн с тканевым абажуром и может работать до двух недель на одной зарядке батареи. Обычно встречается в гостиных и спальнях. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] источник питания: %c[ui_gray_2]батареи\n	
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] продолжительность работы: %c[ui_gray_2]2 недели\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] цветовая температура: %c[ui_gray_2]3000K\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_light4">
		<text>Подвесная лампочка</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_light4_descr">
		<text>Простая подвесная лампочка на батарейках. Она излучает нейтральный белый свет с цветовой температурой 4000K. Лампа может работать до двух недель и идеально подходит для освещения больших пространств. Встречается в общих комнатах и рабочих зонах. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] источник питания: %c[ui_gray_2]батареи\n	
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] продолжительность работы: %c[ui_gray_2]2 недели\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] цветовая температура: %c[ui_gray_2]4000K\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_light5">
		<text>Лампы с тремя трубками</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_light5_descr">
		<text>Набор ламп с тремя трубками на батарейках, обеспечивающий яркое и эффективное освещение. Лампы излучают нейтральный белый свет с цветовой температурой 4000K и могут работать до двух недель на батарейной энергии. Идеально подходит для освещения больших пространств и рабочих зон. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] источник питания: %c[ui_gray_2]батареи\n	
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] продолжительность работы: %c[ui_gray_2]2 недели\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] цветовая температура: %c[ui_gray_2]4000K\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_light6">
		<text>Настенный светильник A</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_light6_descr">
		<text>Настенный светильник на батарейках, предлагающий яркий белый свет с цветовой температурой 5000K. Лампочка идеальна для общих задач освещения и может работать до двух недель на одном наборе батарей. Обычно используется в коридорах и общих зонах. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] источник питания: %c[ui_gray_2]батареи\n	
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] продолжительность работы: %c[ui_gray_2]2 недели\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] цветовая температура: %c[ui_gray_2]5000K\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_light7">
		<text>Настенный светильник B</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_light7_descr">
		<text>Настенный светильник с мягким белым светом на батарейках. Лампочка имеет тёплую цветовую температуру 2000K, создавая уютную атмосферу. Она может работать до двух недель и идеально подходит для спален и зон отдыха. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] источник питания: %c[ui_gray_2]батареи\n	
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] продолжительность работы: %c[ui_gray_2]2 недели\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] цветовая температура: %c[ui_gray_2]2000K\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_light8">
		<text>Лампа с одной трубкой</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_light8_descr">
		<text>Аккумуляторная лампа с одной трубкой, излучающая нейтральный белый свет. Лампа имеет цветовую температуру 4000K и может работать до двух недель. Идеально подходит для обеспечения общего освещения в различных помещениях. Часто используется в мастерских и общих зонах. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] источник питания: %c[ui_gray_2]батареи\n	
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] продолжительность работы: %c[ui_gray_2]2 недели\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] цветовая температура: %c[ui_gray_2]4000K\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_arti_display">
		<text>Витрина для артефактов</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_arti_display_descr">
		<text>Витрина, предназначенная для экспонирования артефактов. Построена из защитного стекла, металлического каркаса и прочного свинцового экранирования против радиации. Обеспечивает безопасный и визуально привлекательный способ представления аномальных объектов. Витрина включает внутреннее освещение для улучшения видимости. Обычно встречается в исследовательских учреждениях экологов, особенно в мобильных лабораториях, установленных по всей Зоне. \n \n
		%c[ui_red]УВЕДОМЛЕНИЕ: %c[ui_gray_2]Артефакты остаются невидимыми при прикреплении детекторов.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет хранения\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n</text>
	</string>	

	<string id="st_placeable_door">
		<text>Деревянная дверь (100х190см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_door_descr">
		<text>Деревянная дверь размером 1 на 1,9 метра. Изготовлена из обработанного дуба, она предлагает базовую безопасность и долговечность. Совместима с конструируемыми проёмами. Можно снять и разобрать с помощью ножа или другого ближнего оружия. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_door02">
		<text>Металлическая дверь (150х250см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_door02_descr">
		<text>Металлическая дверь размером 1,5 на 2,5 метра. Изготовлена из усиленной стали, она обеспечивает высокую степень безопасности и совместима с стандартными проёмами. Можно снять и разобрать с помощью ножа или другого ближнего оружия. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент
		</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_door03">
		<text>Деревянная дверь (115х215см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_door03_descr">
		<text>Деревянная дверь размером 1,15 на 2,15 метра. Изготовлена из обработанной сосны, она прочная и предлагает базовую безопасность. Совместима с конструируемыми проёмами. Можно снять и разобрать с помощью ножа или другого ближнего оружия. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_door04">
		<text>Деревянная дверь (145х220см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_door04_descr">
		<text>Деревянная дверь размером 1,45 на 2,2 метра. Изготовлена из обработанной древесины, она предоставляет надёжную безопасность и долговечность. Дверь совместима со стандартными проёмами. Можно снять и разобрать с помощью ножа или другого ближнего оружия. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент
		</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_door05">
		<text>Деревянная дверь (176х300см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_door05_descr">
		<text>Большая деревянная дверь размером 1,76 на 3 метра. Изготовлена из обработанной древесины, она предлагает умеренную безопасность и долговечность. Совместима с конструируемыми проёмами. Можно снять и разобрать с помощью ножа или другого ближнего оружия. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент
		</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_wall">
		<text>Деревянная стена (500х300см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_wall_descr">
		<text>Деревянная стеновая панель размером 5 на 3 метра. Изготовленная из обработанного дерева, она предназначена для структурной поддержки и перегородок. Обычно используется для строительства укрытий и укрытий в Зоне. Обеспечивает базовую защиту и может быть легко собрана и разобрана. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент
		</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_wall_metal">
		<text>Металлическая стенка (500х300см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_wall_metal_descr">
		<text>Металлическая стенка размером 5 на 3 метра. Изготовлена из оцинкованной стали, она обеспечивает значительную прочность и защиту. Используется в строительстве укреплённых конструкций в Зоне. Стена устойчива к погодным воздействиям и физическим повреждениям, что делает её подходящей для оборонительных целей. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент
		</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_wall02">
		<text>Деревянная стена (200х300см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_wall02_descr">
		<text>Меньшая деревянная стеновая панель размером 2 на 3 метра. Изготовленная из обработанного бруса, используется для перегородок и структурной поддержки. Подходит для создания меньших секций в укрытиях или добавления дополнительных слоев защиты. Легко установить и снять по мере необходимости. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент
		</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_wall02_metal">
		<text>Металлическая стенка (200х300см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_wall02_metal_descr">
		<text>Меньшая стеновая панель из металлического листа размером 2 на 3 метра. Изготовленная из оцинкованной стали, она обеспечивает прочную и надёжную перегородку. Обычно используется в укреплённых укрытиях и защитных конструкциях в Зоне. Обеспечивает защиту от погодных условий и физических воздействий. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент
		</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_wall_doorway">
		<text>Деревянная стена с дверным проёмом (500х300см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_wall_doorway_descr">
		<text>Деревянная стеновая панель с встроенным дверным проёмом, размером 5 на 3 метра. Изготовленная из обработанного дерева, она предназначена для структурной поддержки и лёгкого доступа. Совместима с дверями размером 1 на 1,9 метра, часто используется для создания входов в укрытия. Обеспечивает базовую безопасность и легко собирается. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] совместимые двери: 100x190см
		</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_wall_doorway_metal">
		<text>Металлическая стенка с дверным проёмом (500х300см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_wall_doorway_metal_descr">
		<text>Металлическая стеновая панель с встроенным дверным проёмом размером 5 на 3 метра. Изготовленная из оцинкованной стали, она предлагает прочную защиту и долговечность. Совместима с дверями размером 100 на 190 см, идеально подходит для укреплённых конструкций, требующих безопасных входных точек. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] совместимые двери: 100x190см
		</text>
	</string>
	
</string_table>
