<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

	<!-- 
		ПРЕДМЕТЫ
	-->

	<string id="st_placeable_storage08">
		<text>Большой сейф</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_storage08_descr">
		<text>Большой сейф, предназначенный для безопасного хранения, с ёмкостью 70кг. Изготовленный из высокопрочной стали, он обеспечивает надежную защиту от кражи и огня. Сейф оснащён комбинированным замком и усиленными петлями. Идеально подходит для хранения крупных ценностей и конфиденциальных предметов. Часто встречается в защищённых местах, таких как офисы и хранилища высокой ценности. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет хранения\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] ёмкость хранения: %c[ui_gray_2] 70кг\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_wooden_board">
		<text>Деревянная панель</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_wooden_board_descr">
		<text>Деревянная панель, используемая для блокировки окон и входов. Изготовленная из обработанной сосны, эта панель прочная и может выдерживать погодные условия. Она часто используется в импровизированных укрытиях и защитных конструкциях для защиты уязвимых мест. Легко устанавливается и снимается по мере необходимости. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] баррикадный предмет\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_wooden_plank">
		<text>Деревянная доска</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_wooden_plank_descr">
		<text>Деревянная доска, обычно используемая для блокировки окон и входов. Изготовленная из прочного дуба, она предоставляет надёжную преграду от вторжений. Эти доски необходимы для укрепления укрытий и могут быть легко забиты или прикручены на место. Встречаются на строительных площадках и в импровизированных укрытиях.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] баррикадный предмет\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_metal_plate">
		<text>Металлический лист</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_metal_plate_descr">
		<text>Металлический лист, используемый для укрепления окон и входов. Изготовленный из оцинкованной стали, он предлагает отличную защиту от взломов и воздействия окружающей среды. Эти листы могут быть прикреплены на место, чтобы повысить безопасность любой конструкции. Обычно используется в укреплённых укрытиях и забаррикадированных зонах. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] баррикадный предмет\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_shield">
		<text>Щит</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_shield_descr">
		<text>Металлический щит, предназначенный для личной защиты. Сконструированный из высокопрочной стали, он обеспечивает защиту от снарядов и ближних атак. Щит оснащён усиленной ручкой для стабильности и удобства использования. Он может быть жизненно важным инструментом в ситуациях близкого боя. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_toilet">
		<text>Туалет</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_toilet_descr">
		<text>Базовый туалет, необходимый для организации санитарии в любом укрытии. Изготовленный из керамики, он прочный и лёгкий в очистке. Туалет имеет простую систему смыва и сиденье с допустимым комфортом. Лучше, чем уходить в кусты. Обычно встречается в ванных комнатах или специально отведённых санузлах в крупных базах фракций. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] санитарный предмет\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_shower">
		<text>Душ</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_shower_descr">
		<text>Стандартное душевое устройство, предназначенное для личной гигиены. Изготовлено из нержавеющей стали и пластика, включает в себя душевую лейку, контрольные ручки и систему дренажа. Устройство прочное и лёгкое в установке, предоставляя необходимую возможность в укрытиях. Встречается в ванных комнатах или отведенных зонах для мытья. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] санитарный предмет\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_tv_box">
		<text>Кубиковый телевизор</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_tv_box_descr">
		<text>Старый модельный телевизор, предоставляющий развлечения и новости жителям Зоны. У телевизора имеется экран с электронно-лучевой трубкой (CRT) и механические регуляторы для выбора каналов. Он заключён в прочный пластиковый корпус. Хотя устаревший, он все еще может ловить трансляции, если доступен сигнал. Обычно встречается в гостиных и зонах отдыха. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] технологический предмет\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_light1">
		<text>Настенный светильник</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_light1_descr">
		<text>Аккумуляторный настенный светильник, обеспечивающий атмосферное освещение. Он имеет элегантный дизайн с матовым стеклянным колпаком. Светильник предлагает тёплый цветовой температуру 2700K и может работать до двух недель. Идеально подходит для создания уютной атмосферы в жилых помещениях. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] источник питания: %c[ui_gray_2]батареи\n	
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] продолжительность работы: %c[ui_gray_2]2 недели\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] цветовая температура: %c[ui_gray_2]2700K\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_light2">
		<text>Проекционный светильник</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_light2_descr">
		<text>Аккумуляторный проекционный светильник с высоким уровнем яркости. Этот светильник предназначен для рабочей освещённости, с цветовой температурой 6500K, имитирующей дневной свет. Светильник может работать до двух недель на одной наборе батарей. Подходит для рабочих пространств и детализированных задач. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] источник питания: %c[ui_gray_2]батареи\n	
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] продолжительность работы: %c[ui_gray_2]2 недели\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] цветовая температура: %c[ui_gray_2]6500K\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_light3">
		<text>Лампа абажур</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_light3_descr">
		<text>Декоративная лампа абажур на батарейках. Она предоставляет тёплый свет при цветовой температуре 3000K, что делает её идеальной для чтения или отдыха. Лампа имеет классический дизайн с тканевым абажуром и может работать до двух недель на одной зарядке батареи. Обычно встречается в гостиных и спальнях. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] источник питания: %c[ui_gray_2]батареи\n	
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] продолжительность работы: %c[ui_gray_2]2 недели\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] цветовая температура: %c[ui_gray_2]3000K\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_light4">
		<text>Подвесная лампочка</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_light4_descr">
		<text>Простая подвесная лампочка на батарейках. Она излучает нейтральный белый свет с цветовой температурой 4000K. Лампа может работать до двух недель и идеально подходит для освещения больших пространств. Встречается в общих комнатах и рабочих зонах. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] источник питания: %c[ui_gray_2]батареи\n	
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] продолжительность работы: %c[ui_gray_2]2 недели\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] цветовая температура: %c[ui_gray_2]4000K\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_light5">
		<text>Лампы с тремя трубками</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_light5_descr">
		<text>Набор ламп с тремя трубками на батарейках, обеспечивающий яркое и эффективное освещение. Лампы излучают нейтральный белый свет с цветовой температурой 4000K и могут работать до двух недель на батарейной энергии. Идеально подходит для освещения больших пространств и рабочих зон. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] источник питания: %c[ui_gray_2]батареи\n	
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] продолжительность работы: %c[ui_gray_2]2 недели\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] цветовая температура: %c[ui_gray_2]4000K\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_light6">
		<text>Настенный светильник A</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_light6_descr">
		<text>Настенный светильник на батарейках, предлагающий яркий белый свет с цветовой температурой 5000K. Лампочка идеальна для общих задач освещения и может работать до двух недель на одном наборе батарей. Обычно используется в коридорах и общих зонах. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] источник питания: %c[ui_gray_2]батареи\n	
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] продолжительность работы: %c[ui_gray_2]2 недели\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] цветовая температура: %c[ui_gray_2]5000K\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_light7">
		<text>Настенный светильник B</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_light7_descr">
		<text>Настенный светильник с мягким белым светом на батарейках. Лампочка имеет тёплую цветовую температуру 2000K, создавая уютную атмосферу. Она может работать до двух недель и идеально подходит для спален и зон отдыха. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] источник питания: %c[ui_gray_2]батареи\n	
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] продолжительность работы: %c[ui_gray_2]2 недели\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] цветовая температура: %c[ui_gray_2]2000K\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_light8">
		<text>Лампа с одной трубкой</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_light8_descr">
		<text>Аккумуляторная лампа с одной трубкой, излучающая нейтральный белый свет. Лампа имеет цветовую температуру 4000K и может работать до двух недель. Идеально подходит для обеспечения общего освещения в различных помещениях. Часто используется в мастерских и общих зонах. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] источник питания: %c[ui_gray_2]батареи\n	
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_3] продолжительность работы: %c[ui_gray_2]2 недели\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_3] цветовая температура: %c[ui_gray_2]4000K\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_arti_display">
		<text>Витрина для артефактов</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_arti_display_descr">
		<text>Витрина, предназначенная для экспонирования артефактов. Построена из защитного стекла, металлического каркаса и прочного свинцового экранирования против радиации. Обеспечивает безопасный и визуально привлекательный способ представления аномальных объектов. Витрина включает внутреннее освещение для улучшения видимости. Обычно встречается в исследовательских учреждениях экологов, особенно в мобильных лабораториях, установленных по всей Зоне. \n \n
		%c[ui_red]УВЕДОМЛЕНИЕ: %c[ui_gray_2]Артефакты остаются невидимыми при прикреплении детекторов.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет хранения\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n</text>
	</string>	

	<string id="st_placeable_door">
		<text>Деревянная дверь (100х190см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_door_descr">
		<text>Деревянная дверь размером 1 на 1,9 метра. Изготовлена из обработанного дуба, она предлагает базовую безопасность и долговечность. Совместима с конструируемыми проёмами. Можно снять и разобрать с помощью ножа или другого ближнего оружия. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_door02">
		<text>Металлическая дверь (150х250см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_door02_descr">
		<text>Металлическая дверь размером 1,5 на 2,5 метра. Изготовлена из усиленной стали, она обеспечивает высокую степень безопасности и совместима с стандартными проёмами. Можно снять и разобрать с помощью ножа или другого ближнего оружия. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент
		</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_door03">
		<text>Деревянная дверь (115х215см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_door03_descr">
		<text>Деревянная дверь размером 1,15 на 2,15 метра. Изготовлена из обработанной сосны, она прочная и предлагает базовую безопасность. Совместима с конструируемыми проёмами. Можно снять и разобрать с помощью ножа или другого ближнего оружия. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_door04">
		<text>Деревянная дверь (145х220см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_door04_descr">
		<text>Деревянная дверь размером 1,45 на 2,2 метра. Изготовлена из обработанной древесины, она предоставляет надёжную безопасность и долговечность. Дверь совместима со стандартными проёмами. Можно снять и разобрать с помощью ножа или другого ближнего оружия. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент
		</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_door05">
		<text>Деревянная дверь (176х300см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_door05_descr">
		<text>Большая деревянная дверь размером 1,76 на 3 метра. Изготовлена из обработанной древесины, она предлагает умеренную безопасность и долговечность. Совместима с конструируемыми проёмами. Можно снять и разобрать с помощью ножа или другого ближнего оружия. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент
		</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_wall">
		<text>Деревянная стена (500х300см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_wall_descr">
		<text>Деревянная стеновая панель размером 5 на 3 метра. Изготовленная из обработанного дерева, она предназначена для структурной поддержки и перегородок. Обычно используется для строительства укрытий и укрытий в Зоне. Обеспечивает базовую защиту и может быть легко собрана и разобрана. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент
		</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_wall_metal">
		<text>Металлическая стенка (500х300см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_wall_metal_descr">
		<text>Металлическая стенка размером 5 на 3 метра. Изготовленная из оцинкованной стали, она обеспечивает значительную прочность и защиту. Используется в строительстве укреплённых конструкций в Зоне. Стена устойчива к погодным воздействиям и физическим повреждениям, что делает её подходящей для оборонительных целей. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент
		</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_wall02">
		<text>Деревянная стена (200х300см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_wall02_descr">
		<text>Меньшая деревянная стеновая панель размером 2 на 3 метра. Изготовленная из обработанного бруса, используется для перегородок и структурной поддержки. Подходит для создания меньших секций в укрытиях или добавления дополнительных слоев защиты. Легко установить и снять по мере необходимости. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент
		</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_wall02_metal">
		<text>Металлическая стенка (200х300см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_wall02_metal_descr">
		<text>Меньшая стеновая панель из металлического листа размером 2 на 3 метра. Изготовленная из оцинкованной стали, она обеспечивает прочную и надёжную перегородку. Обычно используется в укреплённых укрытиях и защитных конструкциях в Зоне. Обеспечивает защиту от погодных условий и физических воздействий. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент
		</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_wall_doorway">
		<text>Деревянная стена с дверным проёмом (500х300см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_wall_doorway_descr">
		<text>Деревянная стеновая панель с встроенным дверным проёмом, размером 5 на 3 метра. Изготовленная из обработанного дерева, она предназначена для структурной поддержки и лёгкого доступа. Совместима с дверями размером 1 на 1,9 метра, часто используется для создания входов в укрытия. Обеспечивает базовую безопасность и легко собирается. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] совместимые двери: 100x190см
		</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_wall_doorway_metal">
		<text>Металлическая стенка с дверным проёмом (500х300см)</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_wall_doorway_metal_descr">
		<text>Металлическая стеновая панель с встроенным дверным проёмом размером 5 на 3 метра. Изготовленная из оцинкованной стали, она предлагает прочную защиту и долговечность. Совместима с дверями размером 100 на 190 см, идеально подходит для укреплённых конструкций, требующих безопасных входных точек. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] структурный элемент\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] совместимые двери: 100x190см
		</text>
	</string>

</string_table>