<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

	<string id="st_placeable_radio">
		<text>Радио</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_radio_descr">
		<text>Б/У радио VEF-206 в рабочем состоянии. Модель имеет прочный пластиковый корпус с заметным аналоговым частотным диском и серией кнопок для выбора диапазона. VEF-206 обеспечивает хорошее качество приема на нескольких диапазонах, включая AM, FM и несколько коротковолновых частот. У него есть телескопическая антенна и встроенный ферритовый стержень для улучшения силы сигнала. Хотя радиосвязь в Зоне серьезно затруднена, ретранслированные радиопередачи все еще могут быть приняты во многих местах.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] технологический предмет\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_workshop">
		<text>Портативная мастерская</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_workshop_descr">
		<text>Портативная, развертываемая мастерская, состоящая из рабочего стола, набора инструментов и отсеков, позволяющих организованно хранить материалы, детали и малые контейнеры. Портативная мастерская продается в комплекте, обычно постоянным жителям Зоны, и позволяет производить сложные крафты и ремонты практически в любых условиях. Многие теперь постоянные лагеря начинались с одной мастерской, установленной в импровизированном укрытии. Она очень тяжелая и не может заменить меньшие наборы инструментов, которые обычно предпочитают для спонтанной работы в пути.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] технологический предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] высокая вместимость (интегрированная)\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] крафт и ремонты\n</text>
	</string>

    <string id="st_placeable_gas_lamp">
		<text>Газовая лампа</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_gas_lamp_descr">
		<text>Создает свет, зажигая фитиль, смоченный в керосине. Лампы являются редким источником света среди сталкеров, так как топливо занимает вес и место в рюкзаках, которые могли бы использоваться для боеприпасов или бесценных артефактов. Опытные сталкеры, регулярно путешествующие по малозаселенным местам, используют эти лампы для своих укрытий. Эта лампа значительно изношена за годы и, похоже, потеряла свой стеклянный абажур.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] технологический предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] низкое потребление топлива\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] топливо: керосин\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_metal_torch">
		<text>Фонарь на батарейках</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_metal_torch_descr">
		<text>Грубый ручной фонарь в прочном, но тяжелом металлическом корпусе. Этот тип особенно популярен для импровизированных лагерей и полупостоянных укрытий в Зоне, в первую очередь из-за его прочной конструкции и сравнительно низкого потребления энергии. Громоздкая форма и большой вес делают его непрактичным для использования в дороге, вместо этого рекомендуется использовать другие ручные или налобные лампы для личного использования. Вариант этого фонаря можно собрать из scrap-материалов в поле.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] технологический предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] низкое потребление электроэнергии\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] источник питания: батареи\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_light_altar">
		<text>Психо-свет</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_light_altar_descr">
		<text>Странное устройство для излучения света, питающееся от артефакта. Изначально этот странный объект излучал смертоносные уровни не отфильтрованных психоволн, которые оказались причиной смерти многих ничего не подозревавших сталкеров, отважившихся на северные районы. Условие внутри было модифицировано и усилено. Оно теперь удерживает захваченный артефакт Лунный свет, который обеспечивает значительное освещение при низком и постоянном заряде.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] технологический предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] низкое потребление электроэнергии\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] источник питания: батареи Гаусса\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_sumka6">
		<text>Маленький рюкзак</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_sumka6_descr">
		<text>Небольшой мешок, сшитый из кусочков ткани, этот предмет одновременно прост и функционален. Ткань, кажется, была перепрофилирована со surplus военных униформ и канвы, достаточно, чтобы выдержать экологические факторы Зоны. Хотя его не всегда можно удобно носить на длительных расстояниях, он отлично подходит в качестве скрытого хранилища или начального хранилища в личных укрытиях.\n \n
			%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
			%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
			%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет хранения\n
			%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] низкая емкость хранения\n
			%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] можно использовать как хранилище\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_case">
		<text>Чехол для оружия</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_case_descr">
		<text>Б/У чехол для безопасного хранения огнестрельного оружия. У него двойная защелка с усиленными стальными петлями для дополнительной безопасности. Внутри он обит предсрезанным пенопластом, который можно настроить под различные модели оружия и аксессуары, а также обеспечивает поглощение шока. Чехол водонепроницаем и пылезащищен, если он не поврежден, и является популярным выбором для использования в личных лагерных помещениях и укрытиях. Его можно закрепить под нарядой или в шкафчиках, чтобы хранить огнестрельное оружие в безопасности и доступности. На нем есть следы износа и царапины, что указывает на его частое использование до перепродажи.\n \n
			%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
			%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
			%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет хранения\n
			%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] умеренная емкость хранения\n
			%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] можно использовать как хранилище\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_blue_box">
		<text>Металлическая коробка</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_blue_box_descr">
		<text>Металлическая storage-коробка, окрашенная в синий цвет снаружи. Коробка оборудована усиленной крышкой с надежным замковым механизмом, обеспечивая надежную защиту личных вещей. Ее компактный размер позволяет легко разместить в укрытиях, она вмещается под кроватью или в небольшие storage-отсеки. Несмотря на некоторые поверхностные царапины и мелкие вмятины от предыдущего использования, она остается структурно устойчивой и надежной для хранения вещей в Зоне. Она слишком громоздка, чтобы носить с собой в течение длительных периодов времени.\n \n
			%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
			%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
			%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет хранения\n
			%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] высокая емкость хранения\n
			%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] можно использовать как хранилище\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_exo_kit">
		<text>Пустой набор для ремонта экзоскелета</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_exo_kit_descr">
		<text>Пустой чехол, ранее использовавшийся для хранения инструментов и запасных частей для брони экзоскелета. Пустые наборы часто выбрасываются, хотя их прочный внешний вид, внутренние отсеки и общая вместимость делают их подходящими для общего хранения. Чехол довольно тяжелый и не может быть носим для использования в качестве портативного варианта хранения, хотя он может быть как раз подходящий в качестве постоянного хранилища в личном укрытии или в мастерской вне лагеря.\n \n
			%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
			%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
			%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] предмет хранения\n
			%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] умеренная емкость хранения\n
			%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] можно использовать как хранилище\n</text>
	</string>

	<string id="st_placeable_piano">
		<text>Портативная клавиатура</text>
	</string>
	<string id="st_placeable_piano_descr">
		<text>Электронное пиано Roland E-70 модели 1990-х годов, популярная модель в Восточной Европе в свое время. Оснащена полным 61-клавишным чувствительным к касанию клавиатурой и рядом встроенных звуков и ритмов, включая оркестровые, джазовые и поп-мелодии. Продвинутые MIDI-возможности E-70 позволяют интеграцию с другими электронными инструментами и записывающим оборудованием. В то время как гитары и более мелкие инструменты часто встречаются в Зоне, полные пианино считаются настоящей роскошью. Хотя оно демонстрирует некоторые следы износа с несколькими царапинами и немного изношенными клавишами, оно остается в хорошем рабочем состоянии. Встроенная память, похоже, содержит несколько записанных треков. Громкие звуки могут привлечь нежелательных гостей.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] размещаемый предмет\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] технологический предмет\n
		</text>
	</string>

</string_table>